# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-03 22:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-23 17:36+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: app/templates/about.html:7 app/templates/about.html:34
#: app/templates/about.html:37 app/templates/cart.html:51
#: app/templates/main_title.html:24 app/templates/main_title.html:204
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/templates/about.html:36 app/templates/admin_new/add.html:112
#: app/templates/admin_new/announcement.html:49
#: app/templates/admin_new/index.html:52
#: app/templates/admin_new/order-list-new.html:57
#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:53
#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:51
#: app/templates/admin_new/register.html:53 app/templates/auth/login.html:52
#: app/templates/auth/my-account.html:35 app/templates/auth/register.html:53
#: app/templates/cart.html:45 app/templates/checkout.html:36
#: app/templates/checkout_buy.html:36 app/templates/collection_card.html:37
#: app/templates/main_title.html:18 app/templates/main_title.html:182
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:50
#: app/templates/shop-single-variable.html:41 app/templates/wishlist.html:36
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: app/templates/about.html:48
msgid "an independent, temperature, attitude flower shop"
msgstr "一家独立、温度、有态度的花店"

#: app/templates/about.html:49
msgid ""
"As a niche brand flower shop, we are committed to creating our own unique"
" product concept\n"
"                                and value. We want to share the beauty "
"and warmth of the flowers we find with our customers\n"
"                                and let them feel the small happiness in "
"life. I also hope you can find your own comfort\n"
"                                zone here."
msgstr "作为一家小品牌花店，我们致力于创造自己独特的产品理念和价值。我们想把我们发现的花朵的美丽和温暖分享给客户，让他们感受生活中的小幸福。我也希望你们能在这里找到自己的舒适区。"

#: app/templates/about.html:64
msgid "Core Strengths"
msgstr "核心优势"

#: app/templates/auth/order_detail.html:7 app/templates/cart.html:7
msgid "My Cart"
msgstr "我的购物车"

#: app/templates/cart.html:48
#, fuzzy
msgid "SHOP LIST"
msgstr "商品列表"

#: app/templates/cart.html:48 app/templates/index.html:147
#: app/templates/main_title.html:21 app/templates/main_title.html:185
msgid "New"
msgstr "上新"

#: app/templates/cart.html:54 app/templates/main_title.html:29
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: app/templates/cart.html:58 app/templates/main_title.html:32
#: app/templates/main_title.html:195
msgid "My"
msgstr "有关我的"

#: app/templates/cart.html:60 app/templates/main_title.html:34
#: app/templates/main_title.html:197
msgid "Shopping cart"
msgstr "购物车"

#: app/templates/cart.html:61 app/templates/main_title.html:35
#: app/templates/main_title.html:198 app/templates/wishlist.html:7
#: app/templates/wishlist.html:34 app/templates/wishlist.html:37
msgid "Wishlist"
msgstr "愿望单"

#: app/templates/auth/my-account.html:7 app/templates/auth/my-account.html:33
#: app/templates/auth/my-account.html:36 app/templates/cart.html:62
#: app/templates/main_title.html:36 app/templates/main_title.html:199
#: app/templates/public_foot.html:35
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: app/templates/cart.html:63 app/templates/main_title.html:37
msgid "Collection"
msgstr "收集卡"

#: app/templates/cart.html:89 app/templates/main_title.html:63
#: app/templates/main_title.html:115
msgid "My shop"
msgstr "我的网店"

#: app/templates/cart.html:90 app/templates/cart.html:93
#: app/templates/main_title.html:64 app/templates/main_title.html:67
#: app/templates/main_title.html:116 app/templates/main_title.html:119
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: app/templates/cart.html:92 app/templates/main_title.html:66
#: app/templates/main_title.html:118
msgid "My account"
msgstr "我的账户"

#: app/templates/auth/login.html:7 app/templates/auth/login.html:50
#: app/templates/auth/login.html:53 app/templates/auth/login.html:78
#: app/templates/cart.html:96 app/templates/main_title.html:70
#: app/templates/main_title.html:122
#: app/templates/shop-single-variable.html:461
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/templates/admin_new/register.html:87 app/templates/auth/register.html:7
#: app/templates/auth/register.html:51 app/templates/auth/register.html:54
#: app/templates/auth/register.html:87 app/templates/cart.html:97
#: app/templates/main_title.html:71 app/templates/main_title.html:123
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/templates/checkout.html:7 app/templates/checkout.html:34
#: app/templates/checkout.html:37 app/templates/checkout_buy.html:7
#: app/templates/checkout_buy.html:34 app/templates/checkout_buy.html:37
#: app/templates/shopping_cart.html:57 app/templates/shopping_cart.html:59
msgid "Checkout"
msgstr "付款台"

#: app/templates/checkout.html:51 app/templates/checkout_buy.html:51
msgid "Billing details"
msgstr "账单明细"

#: app/templates/checkout.html:56 app/templates/checkout_buy.html:56
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: app/templates/checkout.html:62 app/templates/checkout_buy.html:62
msgid "Phone *"
msgstr "手机号 *"

#: app/templates/checkout.html:68 app/templates/checkout_buy.html:68
msgid "Country *"
msgstr "国家 *"

#: app/templates/checkout.html:86 app/templates/checkout_buy.html:86
msgid "Town / City *"
msgstr "城市 *"

#: app/templates/checkout.html:92 app/templates/checkout_buy.html:92
msgid "Address *"
msgstr "地址 *"

#: app/templates/checkout.html:102 app/templates/checkout_buy.html:102
#: app/templates/public_foot.html:64 app/templates/public_foot.html:66
msgid "Your Order"
msgstr "你的订单"

#: app/templates/auth/order_detail.html:46 app/templates/checkout.html:109
#: app/templates/checkout_buy.html:109 app/templates/wishlist.html:51
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: app/templates/auth/my-account.html:141
#: app/templates/auth/order_detail.html:49
#: app/templates/auth/order_detail.html:124 app/templates/checkout.html:110
#: app/templates/checkout.html:179 app/templates/checkout_buy.html:110
#: app/templates/checkout_buy.html:177
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: app/templates/checkout.html:128 app/templates/checkout_buy.html:126
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: app/templates/checkout.html:132
msgid "Original Price"
msgstr "原价"

#: app/templates/checkout.html:133
msgid "VIP Price(90 percent discount)"
msgstr "VIP价格(九折)"

#: app/templates/checkout.html:141 app/templates/checkout_buy.html:139
#, fuzzy
msgid "Shipping"
msgstr "立刻开始购物"

#: app/templates/checkout.html:147
msgid "Flat Rate ($10)"
msgstr "送货上门（$10）"

#: app/templates/checkout.html:151
msgid "Free Shipping (free)"
msgstr "免快递（免费）"

#: app/templates/checkout.html:155
msgid "Local Pickup ($5)"
msgstr "自提（$5）"

#: app/templates/checkout.html:162 app/templates/checkout_buy.html:160
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: app/templates/checkout.html:168 app/templates/checkout_buy.html:166
msgid "QR Pay"
msgstr "二维码支付"

#: app/templates/checkout.html:172 app/templates/checkout_buy.html:170
msgid "VIP Card Pay"
msgstr "VIP卡余额支付"

#: app/templates/checkout.html:192 app/templates/checkout_buy.html:190
#, fuzzy
msgid "Place Order"
msgstr "在线下单"

#: app/templates/checkout_buy.html:130
msgid "Original Price:"
msgstr "原价："

#: app/templates/checkout_buy.html:131
msgid "VIP Price (90 percent discount):"
msgstr "VIP价格(九折):"

#: app/templates/checkout_buy.html:145
msgid "Flat Rate"
msgstr "送货上门"

#: app/templates/checkout_buy.html:149
msgid "Free Shipping"
msgstr "免快递"

#: app/templates/checkout_buy.html:153
msgid "Local Pickup"
msgstr "自提"

#: app/templates/collection_card.html:7 app/templates/collection_card.html:35
#: app/templates/collection_card.html:38
#, fuzzy
msgid "Collection Card"
msgstr "收集卡"

#: app/templates/collection_card.html:242
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:237
#: app/templates/shop-single-variable.html:159
msgid "Add to cart"
msgstr "加入购物车"

#: app/templates/index.html:41
msgid "Full Variety of Flowers"
msgstr "多种多样的花"

#: app/templates/index.html:42
msgid "Browse flowers"
msgstr "浏览鲜花"

#: app/templates/index.html:43
msgid "One-stop shopping experience, one click away"
msgstr "一站式购物体验，一键之遥"

#: app/templates/index.html:45
msgid "Shopping Now"
msgstr "立刻开始购物"

#: app/templates/index.html:55
msgid "We will help you remember"
msgstr "我们会帮助你铭记每一个时刻"

#: app/templates/index.html:56
msgid "Memorial Day Gifts"
msgstr "纪念日礼物"

#: app/templates/index.html:57
msgid "Give a gift to a special person at a special time"
msgstr "在特别的时间给特别的人一份礼物"

#: app/templates/index.html:59
msgid "Customize your gift"
msgstr "定制你的礼物"

#: app/templates/index.html:87
#, fuzzy
msgid "Free Delivery"
msgstr "免费快递"

#: app/templates/index.html:88
msgid "Free shipping around the world for all orders over $120"
msgstr "所有超过120美元的订单在世界各地免费送货"

#: app/templates/index.html:98
msgid "Online Order"
msgstr "在线下单"

#: app/templates/index.html:99
msgid "Don’t worry you can order Online by our Site"
msgstr "别担心，您可以通过我们的网站在线订购"

#: app/templates/index.html:109
msgid "Freshness"
msgstr "新鲜度"

#: app/templates/index.html:110
msgid "You have freshness flowers every single order"
msgstr "每一份订单都是最新鲜的花"

#: app/templates/index.html:120
msgid "Made by Artists"
msgstr "由艺术家制作"

#: app/templates/index.html:121
msgid "World for all made by artists orders over now"
msgstr "所有由艺术家制作"

#: app/templates/index.html:136
msgid "We select it for you"
msgstr "我们为您精心挑选"

#: app/templates/index.html:137
msgid ""
"A perfect blend of creativity, energy, communication, happiness and love."
" Let us arrange a smile for you."
msgstr "这是创造力、能量、沟通、幸福和爱的完美融合。让我们为你安排一个微笑。"

#: app/templates/index.html:150
msgid "Featured"
msgstr "最有特色"

#: app/templates/index.html:153
msgid "Best Sellers"
msgstr "销量最高"

#: app/templates/index.html:183
msgid "Quick View"
msgstr "快速预览"

#: app/templates/index.html:384
msgid ""
"When every love comes to the end, if you look back, you will find flowers"
" and\n"
"                                        sorrows, but it’s always "
"beautiful."
msgstr "每段爱情在走向终结时，倒带回去，一路上或花草鲜美，或落英缤纷，而最初总是倾心的。"

#: app/templates/index.html:390
msgid "Let life be beautiful like summer flower, and death like autumn tears."
msgstr "使生如夏花之绚烂，死如秋叶之静美。"

#: app/templates/index.html:395
msgid ""
"If I had a single flower for every time I think about you, I could walk "
"forever in\n"
"                                        my garden."
msgstr "假如每次想起你我都会得到一朵鲜花，那么我将永远在花丛中徜徉。"

#: app/templates/index.html:413
msgid "Welcome to the FlowerCity!"
msgstr "欢迎来到FlowerCity！"

#: app/templates/main_title.html:21 app/templates/main_title.html:185
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:7
msgid "Shop List"
msgstr "商品列表"

#: app/templates/admin_new/order-list-new.html:64
#: app/templates/blog/blog_head.html:13 app/templates/blog/blog_list.html:74
#: app/templates/blog/index.html:137 app/templates/main_title.html:51
#: app/templates/main_title.html:171
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/templates/main_title.html:200 app/templates/public_foot.html:40
#: app/templates/public_foot.html:45
msgid "Delivery"
msgstr "快递信息"

#: app/templates/public_foot.html:12
#, fuzzy
msgid ""
"A perfect blend of creativity, energy, communication, happiness and love."
" Let us arrange a smile for you. "
msgstr "这是创造力、能量、沟通、幸福和爱的完美融合。让我们为你安排一个微笑。"

#: app/templates/public_foot.html:20
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: app/templates/public_foot.html:24
msgid "Search Terms"
msgstr "搜索词"

#: app/templates/public_foot.html:25
msgid "Helps & Faqs"
msgstr "帮助及常见问题"

#: app/templates/public_foot.html:26
msgid "Store Location"
msgstr "商店位置"

#: app/templates/public_foot.html:27
msgid "Orders & Returns"
msgstr "订单信息"

#: app/templates/public_foot.html:41
msgid "Legal Notice"
msgstr "法律告示"

#: app/templates/auth/my-account.html:58 app/templates/auth/my-account.html:185
#: app/templates/auth/my-account.html:200 app/templates/public_foot.html:42
#: app/templates/public_foot.html:47
msgid "Address"
msgstr "收货地址"

#: app/templates/public_foot.html:43 app/templates/public_foot.html:48
#, fuzzy
msgid "About us"
msgstr "关于"

#: app/templates/public_foot.html:57
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: app/templates/public_foot.html:62
msgid "Pricing Plans"
msgstr "计划和定价"

#: app/templates/public_foot.html:68
msgid "Returns"
msgstr "退单"

#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:48
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:51
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:66
msgid "Showing 1 - 9 of 9 result"
msgstr "只展示1-9的9个结果"

#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:85
msgid "Category"
msgstr "种类"

#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:89
#, fuzzy
msgid "Flower"
msgstr "浏览鲜花"

#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:93
#, fuzzy
msgid "Dried Flower"
msgstr "浏览鲜花"

#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:97
#, fuzzy
msgid "Potted Flower"
msgstr "浏览鲜花"

#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:101
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: app/templates/admin_new/add.html:216
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:105
msgid "Gift Suit"
msgstr "礼盒套装"

#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:110
msgid "Application"
msgstr "应用场景"

#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:114
msgid "Love"
msgstr "爱情"

#: app/templates/admin_new/add.html:184
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:118
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: app/templates/admin_new/add.html:188
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:122
msgid "Friendship"
msgstr "友谊"

#: app/templates/admin_new/add.html:192
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:126
msgid "Apology"
msgstr "致歉"

#: app/templates/admin_new/add.html:196
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:130
msgid "Marriage"
msgstr "求婚"

#: app/templates/admin_new/add.html:200
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:134
msgid "Business"
msgstr "商业"

#: app/templates/admin_new/add.html:204
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:138
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:72
#: app/templates/auth/order_detail.html:47
#: app/templates/shop-grid-left-sidebar.html:144 app/templates/wishlist.html:52
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: app/templates/shop-single-variable.html:7
msgid "Product Detail"
msgstr "商品细节"

#: app/templates/shop-single-variable.html:39
#: app/templates/shop-single-variable.html:43
msgid "Shop Single"
msgstr "单店单产"

#: app/templates/shop-single-variable.html:42
#, fuzzy
msgid "Shop"
msgstr "我的网店"

#: app/templates/shop-single-variable.html:138
#: app/templates/shop-single-variable.html:141
msgid "Ask About This product"
msgstr "咨询关于这个商品信息"

#: app/templates/auth/order_detail.html:48
#: app/templates/shop-single-variable.html:147
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: app/templates/shop-single-variable.html:177
msgid "I agree with the terms and conditions"
msgstr "我同意条款"

#: app/templates/shop-single-variable.html:180
msgid "Buy it now"
msgstr "立即购买"

#: app/templates/shop-single-variable.html:185
msgid "Guaranteed safe checkout"
msgstr "保证安全的付款"

#: app/templates/shop-single-variable.html:213
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/templates/shop-single-variable.html:215
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

#: app/templates/shop-single-variable.html:228
msgid "Customer Reviews"
msgstr "顾客评价"

#: app/templates/shop-single-variable.html:284
msgid "Related Products"
msgstr "相关产品推荐"

#: app/templates/shop-single-variable.html:285
msgid "Guess you like the following products"
msgstr "猜你喜欢这些商品"

#: app/templates/shop-single-variable.html:401
msgid "Chatting"
msgstr "聊天室"

#: app/templates/admin_new/chat.html:42
#: app/templates/shop-single-variable.html:411
msgid "Welcome to Chat Room"
msgstr "欢迎来到聊天室"

#: app/templates/shop-single-variable.html:412
msgid "If you have any questions about the product"
msgstr "如果你有关于产品的任何问题"

#: app/templates/shop-single-variable.html:413
msgid "Please choose any staff beside to chat"
msgstr "请选择旁边的任何员工聊天"

#: app/templates/auth/login.html:65 app/templates/shop-single-variable.html:449
msgid "Login to Your Account"
msgstr "登录到您的帐户"

#: app/templates/auth/login.html:70 app/templates/shop-single-variable.html:452
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱"

#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:122
#: app/templates/auth/login.html:74 app/templates/shop-single-variable.html:456
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/templates/auth/login.html:86 app/templates/shop-single-variable.html:465
msgid "Lost Your Password"
msgstr "忘记密码"

#: app/templates/shop-single-variable.html:469
msgid "You do not have account ?"
msgstr "还没有账户？"

#: app/templates/auth/login.html:91 app/templates/shop-single-variable.html:470
msgid "Create Account Now"
msgstr "立刻创建账户"

#: app/templates/shopping_cart.html:34
#, fuzzy
msgid "SOLD OUT"
msgstr "登出"

#: app/templates/shopping_cart.html:66
msgid ""
"The current item has been removed from the shelf, whether to remove it "
"from the shopping cart?"
msgstr "当前项目已经从货架上移除，是否要从购物车中移除?"

#: app/templates/auth/order_detail.html:45 app/templates/wishlist.html:50
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: app/templates/wishlist.html:53
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/templates/admin_new/add.html:13 app/templates/admin_new/add.html:110
#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:56
msgid "Add Product"
msgstr "添加商品"

#: app/templates/admin_new/add.html:97
#: app/templates/admin_new/announcement.html:33
#: app/templates/admin_new/index.html:35
#: app/templates/admin_new/order-list-new.html:37
#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:35
#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:36
msgid "FlowerCity Staff Side"
msgstr "FLowerCity员工端"

#: app/templates/admin_new/add.html:132
msgid "Add New Product To Shop"
msgstr "向网店中添加新的商品"

#: app/templates/admin_new/add.html:137
#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:70
msgid "Product Name"
msgstr "商品名称"

#: app/templates/admin_new/add.html:138
msgid "Enter Product Name Here"
msgstr "在这里输入商品名称"

#: app/templates/admin_new/add.html:141
msgid "Product Picture"
msgstr "商品图片"

#: app/templates/admin_new/add.html:142
msgid "Upload Product Picture"
msgstr "上传商品图片"

#: app/templates/admin_new/add.html:146
msgid "Product Short Introduction"
msgstr "商品简介"

#: app/templates/admin_new/add.html:147
msgid "Enter Product Introduction Here"
msgstr "在此输入商品简介"

#: app/templates/admin_new/add.html:150
msgid "Product Describe"
msgstr "商品详细描述"

#: app/templates/admin_new/add.html:155
msgid "Product Price ($1-100)"
msgstr "商品价格 ($1-$100)"

#: app/templates/admin_new/add.html:156
msgid "Enter Product Price"
msgstr "在此输入商品价格"

#: app/templates/admin_new/add.html:159
msgid "Product Amount"
msgstr "商品数量"

#: app/templates/admin_new/add.html:160
msgid "Enter Product Amount"
msgstr "在此输入商品数量"

#: app/templates/admin_new/add.html:163
msgid "Select Product Color:"
msgstr "选择商品颜色："

#: app/templates/admin_new/add.html:166
msgid "pink"
msgstr "粉色"

#: app/templates/admin_new/add.html:167
msgid "red"
msgstr "红色"

#: app/templates/admin_new/add.html:168
msgid "yellow"
msgstr "黄色"

#: app/templates/admin_new/add.html:169
msgid "white"
msgstr "白色"

#: app/templates/admin_new/add.html:170
msgid "blue"
msgstr "蓝色"

#: app/templates/admin_new/add.html:171
msgid "purple"
msgstr "紫色"

#: app/templates/admin_new/add.html:172
msgid "green"
msgstr "绿色"

#: app/templates/admin_new/add.html:173
msgid "skyblue"
msgstr "天蓝色"

#: app/templates/admin_new/add.html:178
msgid "Select Product usages:"
msgstr "选择商品的使用场景："

#: app/templates/admin_new/add.html:209
msgid "Select Product Category:"
msgstr "选择商品用途："

#: app/templates/admin_new/add.html:212
#, fuzzy
msgid "Flowers"
msgstr "鲜花"

#: app/templates/admin_new/add.html:213
#, fuzzy
msgid "Dried Flowers"
msgstr "干花"

#: app/templates/admin_new/add.html:214
#, fuzzy
msgid "Potted Flowers"
msgstr "盆栽"

#: app/templates/admin_new/add.html:215
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: app/templates/admin_new/add.html:222
msgid "ADD PRODUCT"
msgstr "添加商品"

#: app/templates/admin_new/admin_head_bar.html:31
msgid "Welcome:"
msgstr "欢迎："

#: app/templates/admin_new/admin_head_bar.html:34
#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:13
#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:51
msgid "Staff Profile"
msgstr "员工信息"

#: app/templates/admin_new/admin_head_bar.html:35
msgid "Register As Staff"
msgstr "员工账号注册"

#: app/templates/admin_new/admin_head_bar.html:36
#: app/templates/auth/my-account.html:69
#, fuzzy
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/templates/admin_new/admin_head_bar.html:52
#: app/templates/admin_new/index.html:50 app/templates/admin_new/index.html:53
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: app/templates/admin_new/admin_head_bar.html:55
#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:54
msgid "Profile"
msgstr "信息"

#: app/templates/admin_new/admin_head_bar.html:58
#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:49
#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:52
msgid "Product List"
msgstr "商品列表"

#: app/templates/admin_new/admin_head_bar.html:61
#: app/templates/admin_new/order-list-new.html:55
#: app/templates/admin_new/order-list-new.html:58
msgid "Order List"
msgstr "订单列表"

#: app/templates/admin_new/admin_head_bar.html:64
msgid "Chat"
msgstr "客服"

#: app/templates/admin_new/admin_head_bar.html:67
#: app/templates/admin_new/announcement.html:13
#: app/templates/admin_new/announcement.html:47
msgid "Set Announcement"
msgstr "设置公告"

#: app/templates/admin_new/announcement.html:50
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: app/templates/admin_new/announcement.html:72
msgid "Announcement Title"
msgstr "公告标题"

#: app/templates/admin_new/announcement.html:74
msgid "Enter Title Here"
msgstr "在此输入标题"

#: app/templates/admin_new/announcement.html:78
msgid "Announcement Content"
msgstr "公告内容"

#: app/templates/admin_new/announcement.html:87
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人信息"

#: app/templates/admin_new/announcement.html:88
msgid "Add Item"
msgstr "添加行"

#: app/templates/admin_new/announcement.html:89
msgid "Delete Item"
msgstr "删除行"

#: app/templates/admin_new/chat.html:8
msgid "Staff Chat"
msgstr "员工聊天端"

#: app/templates/admin_new/chat.html:32
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/templates/admin_new/chat.html:43
msgid "Choose Person to Chat"
msgstr "选择聊天对象"

#: app/templates/admin_new/index.html:13
msgid "Staff Home"
msgstr "员工主页"

#: app/templates/admin_new/index.html:66
msgid "Sales Chart"
msgstr "销售图"

#: app/templates/admin_new/index.html:70
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: app/templates/admin_new/index.html:71
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: app/templates/admin_new/index.html:72 app/templates/admin_new/index.html:89
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: app/templates/admin_new/index.html:85
msgid "Types of flowers sold"
msgstr "销售鲜花种类"

#: app/templates/admin_new/index.html:88
msgid "Up To Now"
msgstr "迄今为止"

#: app/templates/admin_new/index.html:107
msgid "User consumption data"
msgstr "用户消费数据"

#: app/templates/admin_new/index.html:114
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: app/templates/admin_new/index.html:115
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: app/templates/admin_new/index.html:116
msgid "Sum Consumption ($)"
msgstr "总消费额（$）"

#: app/templates/admin_new/index.html:131
msgid "Last Login Time:"
msgstr "上次登录时间"

#: app/templates/admin_new/index.html:148
msgid "Today Schedules"
msgstr "今日安排"

#: app/templates/admin_new/index.html:163
msgid "Recent visitor"
msgstr "最近访客"

#: app/templates/admin_new/index.html:175
msgid "Just see the my admin!"
msgstr "只看我的管理员!"

#: app/templates/admin_new/index.html:187
msgid "Untreated Orders"
msgstr "未处理订单"

#: app/templates/admin_new/index.html:193
msgid "Order ID:"
msgstr "订单ID："

#: app/templates/admin_new/index.html:198
msgid "The store has no unprocessed orders"
msgstr "订单已全部处理"

#: app/templates/admin_new/order-list-new.html:13
msgid "Order Control"
msgstr "订单管理"

#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:85
msgid "Staff Name"
msgstr "员工名"

#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:96
msgid "Phone No."
msgstr "电话号"

#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:106
msgid "Enter Country"
msgstr "选择国家"

#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:116
#: app/templates/auth/my-account.html:289
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: app/templates/admin_new/pages-profile.html:129
msgid ""
"Update\n"
"                                                    Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:13
msgid "Product Control"
msgstr "商品管理"

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:71
#, fuzzy
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:73
msgid "State"
msgstr "状态"

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:85
msgid "Off the Shelves"
msgstr "下架"

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:93
msgid "On the Shelves"
msgstr "上架"

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:128
#: app/templates/auth/my-account.html:138
#: app/templates/auth/my-account.html:227
#: app/templates/auth/my-account.html:284
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:134
msgid "Price:"
msgstr "价格："

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:136
msgid "Amount:"
msgstr "数量："

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:138
msgid "Hit Amount:"
msgstr "点击量："

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:145
msgid "Enter Amount Here:"
msgstr "在此输入数量："

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:153
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/admin_new/product-list-new.html:154
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: app/templates/admin_new/register.html:7
#: app/templates/admin_new/register.html:51
#: app/templates/admin_new/register.html:54
#, fuzzy
msgid "Staff Register"
msgstr "员工账号注册"

#: app/templates/admin_new/register.html:66
msgid "Creat New Staff Account"
msgstr "创建新的员工帐户"

#: app/templates/admin_new/register.html:71 app/templates/auth/register.html:71
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: app/templates/admin_new/register.html:75 app/templates/auth/register.html:75
msgid "Email address:"
msgstr "邮箱："

#: app/templates/admin_new/register.html:79 app/templates/auth/register.html:79
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: app/templates/admin_new/register.html:83 app/templates/auth/register.html:83
msgid "Password Confirm:"
msgstr "确认密码："

#: app/templates/admin_new/register.html:92 app/templates/auth/register.html:92
msgid "Receive Offers From Our Partners"
msgstr "接收我们的相关信息"

#: app/templates/auth/login.html:90
msgid "Still not have account ?"
msgstr "还没有账户？"

#: app/templates/auth/my-account.html:54
#, fuzzy
msgid "Order"
msgstr "你的订单"

#: app/templates/auth/my-account.html:62 app/templates/auth/my-account.html:225
msgid "VIP Card"
msgstr "VIP卡"

#: app/templates/auth/my-account.html:66
#, fuzzy
msgid "Edit Details"
msgstr "编辑详情"

#: app/templates/auth/my-account.html:79
#, fuzzy
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: app/templates/auth/my-account.html:109
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: app/templates/auth/my-account.html:115
#: app/templates/auth/my-account.html:302
#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "国家 *"

#: app/templates/auth/my-account.html:121
msgid "Job"
msgstr "工作"

#: app/templates/auth/my-account.html:133
#, fuzzy
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: app/templates/auth/my-account.html:139
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/templates/auth/my-account.html:140
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/templates/auth/my-account.html:142
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "角色"

#: app/templates/auth/my-account.html:153
msgid "Has been completed"
msgstr "已经完成"

#: app/templates/auth/my-account.html:155
msgid "Not to deliver goods"
msgstr "不发货"

#: app/templates/auth/my-account.html:160
#, fuzzy
msgid "Wait for delivery"
msgstr "免费快递"

#: app/templates/auth/my-account.html:162
msgid "Confirm receipt"
msgstr "确认收货"

#: app/templates/auth/my-account.html:164
msgid "Finish order"
msgstr "订单完成"

#: app/templates/auth/my-account.html:164
msgid "Refund Request?"
msgstr "请求退款"

#: app/templates/auth/my-account.html:166
#, fuzzy
msgid "Waiting for refunding!"
msgstr "等待退款！"

#: app/templates/auth/my-account.html:168
msgid "Refund finished!"
msgstr "退款完成！"

#: app/templates/auth/my-account.html:189
#: app/templates/auth/my-account.html:204
#, fuzzy
msgid "Mobile"
msgstr "电话"

#: app/templates/auth/my-account.html:195
#: app/templates/auth/my-account.html:210
#, fuzzy
msgid "Delete Address"
msgstr "删除地址"

#: app/templates/auth/my-account.html:206
msgid "Set to Default"
msgstr "设置为默认"

#: app/templates/auth/my-account.html:231
msgid "Account balance"
msgstr "账户余额"

#: app/templates/auth/my-account.html:234
msgid "Card ID"
msgstr "卡ID"

#: app/templates/auth/my-account.html:237
#, fuzzy
msgid "Recharge"
msgstr "分享"

#: app/templates/auth/my-account.html:244
msgid "VIP Card (Not Get)"
msgstr "VIP卡（未获得）"

#: app/templates/auth/my-account.html:247
#, fuzzy
msgid "Welcome to FlowerCity VIP"
msgstr "欢迎来到FlowerCity！"

#: app/templates/auth/my-account.html:249
msgid "Here you can enjoy:"
msgstr "在这里你可以享受到"

#: app/templates/auth/my-account.html:251
msgid "Exclusive customer service"
msgstr "专属客户服务"

#: app/templates/auth/my-account.html:252
msgid "Merchandise membership discount"
msgstr "商品的会员折扣"

#: app/templates/auth/my-account.html:253
msgid "Recharge cash back benefits"
msgstr "充值福利"

#: app/templates/auth/my-account.html:254
msgid "Can participate in online shop activities"
msgstr "可以参加网上购物活动"

#: app/templates/auth/my-account.html:258
msgid "GRANT VIP"
msgstr "开通VIP"

#: app/templates/auth/my-account.html:271
#, fuzzy
msgid "Edit Account"
msgstr "我的账户"

#: app/templates/auth/my-account.html:295
#, fuzzy
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: app/templates/auth/my-account.html:296
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: app/templates/auth/my-account.html:308
msgid "Select your job"
msgstr "选择你的工作"

#: app/templates/auth/my-account.html:309
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: app/templates/auth/my-account.html:310
#, fuzzy
msgid "Teacher"
msgstr "教师"

#: app/templates/auth/my-account.html:311
msgid "Police"
msgstr "警察"

#: app/templates/auth/my-account.html:312
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

#: app/templates/auth/my-account.html:313
#, fuzzy
msgid "Lawyer"
msgstr "浏览鲜花"

#: app/templates/auth/my-account.html:314
#, fuzzy
msgid "Businessman"
msgstr "商业"

#: app/templates/auth/my-account.html:315
msgid "Soldier"
msgstr "士兵"

#: app/templates/auth/my-account.html:316
msgid "Other Job"
msgstr "其他工作"

#: app/templates/auth/my-account.html:322
msgid "Save Change"
msgstr "保存更改"

#: app/templates/auth/my-account.html:368
#: app/templates/auth/my-account.html:384
#: app/templates/auth/my-account.html:400
#: app/templates/auth/my-account.html:416
msgid "Purchase"
msgstr "支付"

#: app/templates/auth/my-account.html:434
msgid ""
"The first time to open the recharge\n"
"                        can enjoy the same amount of cash back"
msgstr "首次充值可以享受双倍现金"

#: app/templates/auth/my-account.html:443
#: app/templates/auth/my-account.html:459
#: app/templates/auth/my-account.html:475
#: app/templates/auth/my-account.html:491
#, fuzzy
msgid "Double"
msgstr "蓝色"

#: app/templates/auth/my-account.html:449
#: app/templates/auth/my-account.html:465
#: app/templates/auth/my-account.html:481
#: app/templates/auth/my-account.html:497
msgid "BUY"
msgstr "购买"

#: app/templates/auth/order_detail.html:33
#, fuzzy
msgid "Order Detail"
msgstr "商品细节"

#: app/templates/auth/order_detail.html:50
msgid "Share With Us"
msgstr "与我们分享你的观点"

#: app/templates/auth/order_detail.html:79
#: app/templates/auth/order_detail.html:107
#, fuzzy
msgid "View Comment"
msgstr "留言评论"

#: app/templates/auth/order_detail.html:134
msgid "Return"
msgstr "退回"

#: app/templates/auth/order_detail.html:162
#, fuzzy
msgid "Comment"
msgstr "留言评论"

#: app/templates/auth/order_detail.html:168
#, fuzzy
msgid "Rating"
msgstr "聊天室"

#: app/templates/auth/order_detail.html:180
msgid "Body of Review (300)"
msgstr "反馈内容（300）"

#: app/templates/auth/order_detail.html:181
msgid "Write your comments here"
msgstr "在这里写下你的评论"

#: app/templates/auth/order_detail.html:186
msgid "Submit Review"
msgstr "提交反馈"

#: app/templates/auth/register.html:66
#, fuzzy
msgid "Creat New Account"
msgstr "创建新的员工帐户"

#: app/templates/auth/register.html:72
msgid "Your username"
msgstr "你的用户名"

#: app/templates/auth/register.html:76
#, fuzzy
msgid "Your email address"
msgstr "邮箱："

#: app/templates/auth/register.html:80
msgid "Please enter password"
msgstr "请输入密码"

#: app/templates/auth/register.html:84
msgid "Please confirm password"
msgstr "请确认密码"

#: app/templates/auth/register.html:96
#, fuzzy
msgid "Already have an account?"
msgstr "还没有账户？"

#: app/templates/auth/register.html:97
msgid "Log in instead!"
msgstr "登录!"

#: app/templates/auth/unconfirmed.html:7
msgid "To Confirm"
msgstr "前往确认"

#: app/templates/auth/unconfirmed.html:34
msgid "Please To Check Email"
msgstr "请查收邮件"

#: app/templates/auth/unconfirmed.html:45
#, fuzzy
msgid ""
"An email has been sent to your mailbox, please\n"
"                                    click the link to complete the "
"verification, otherwise you can not log in"
msgstr "邮件已发送到您的邮箱，请点击链接完成验证，否则无法登录"

#: app/templates/blog/02-Single-post.html:43 app/templates/blog/index.html:62
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: app/templates/blog/02-Single-post.html:94
msgid "Leave a comment"
msgstr "留言评论"

#: app/templates/blog/02-Single-post.html:103
msgid "COMMENT"
msgstr "评论"

#: app/templates/blog/02-Single-post.html:124 app/templates/blog/index.html:120
msgid "READ MORE"
msgstr "阅读详情"

#: app/templates/blog/02-Single-post.html:129
#: app/templates/blog/blog_list.html:103 app/templates/blog/index.html:166
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新的文章"

#: app/templates/blog/02-Single-post.html:154
#: app/templates/blog/blog_list.html:125
#: app/templates/blog/interest_blog.html:74
msgid "Write Blog"
msgstr "发布我的博客"

#: app/templates/blog/03-About-me.html:4 app/templates/blog/blog_head.html:33
msgid "My Blog"
msgstr "我的博客"

#: app/templates/blog/03-About-me.html:33
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: app/templates/blog/03-About-me.html:40
msgid "The posts I shared"
msgstr "我分享的博客文章"

#: app/templates/blog/04-Contact.html:4
msgid "Contact"
msgstr "内容"

#: app/templates/blog/Add-post.html:4
msgid "Write My Blog"
msgstr "书写我的博客"

#: app/templates/blog/Add-post.html:32
msgid "Write Down Your Blog Here"
msgstr "在此写你的博客"

#: app/templates/blog/Add-post.html:66
msgid "PUBLISH"
msgstr "发布"

#: app/templates/blog/Add-post.html:79
msgid "Choose Your Article Category"
msgstr "选择文章的类型"

#: app/templates/blog/Add-post.html:81 app/templates/blog/blog_list.html:84
#: app/templates/blog/index.html:147
msgid "Flower Art Appreciation"
msgstr "花艺欣赏"

#: app/templates/blog/Add-post.html:82 app/templates/blog/blog_list.html:89
#: app/templates/blog/index.html:152
msgid "Breeding Techniques"
msgstr "育种技术"

#: app/templates/blog/Add-post.html:83 app/templates/blog/blog_list.html:94
#: app/templates/blog/index.html:157
msgid "Question And Answer"
msgstr "问答专区"

#: app/templates/blog/Add-post.html:84 app/templates/blog/blog_list.html:98
#: app/templates/blog/index.html:161
#, fuzzy
msgid "Sharing Flowers"
msgstr "分享鲜花"

#: app/templates/blog/blog_head.html:7
msgid "Hello nice people, welcome to FlowerCity Blog"
msgstr "大家好，欢迎来到FlowerCity博客"

#: app/templates/blog/blog_head.html:32
msgid "Main"
msgstr "主页"

#: app/templates/blog/blog_head.html:34
msgid "My Interest"
msgstr "我关注的"

#: app/templates/blog/blog_head.html:35
msgid "Popular Blog"
msgstr "最热的博客"

#: app/templates/blog/blog_head.html:36
msgid "Back To Shop"
msgstr "返回商店"

#: app/templates/blog/blog_list.html:4 app/templates/blog/interest_blog.html:4
msgid "Blog List"
msgstr "博客列表"

#: app/templates/blog/blog_list.html:31 app/templates/blog/blog_list.html:41
#: app/templates/blog/index.html:30 app/templates/blog/index.html:40
#: app/templates/blog/interest_blog.html:31
#: app/templates/blog/interest_blog.html:41
msgid "Explore"
msgstr "探索更多"

#: app/templates/blog/blog_list.html:32 app/templates/blog/blog_list.html:42
#: app/templates/blog/index.html:31 app/templates/blog/index.html:41
#: app/templates/blog/interest_blog.html:32
#: app/templates/blog/interest_blog.html:42
msgid "Flower, Love, Life, Share"
msgstr "花、爱、生活、分享"

#: app/templates/blog/blog_list.html:33 app/templates/blog/blog_list.html:43
#: app/templates/blog/index.html:32 app/templates/blog/index.html:42
#: app/templates/blog/interest_blog.html:33
#: app/templates/blog/interest_blog.html:43
msgid "Waiting for you"
msgstr "在此等你"

#: app/templates/blog/blog_list.html:81 app/templates/blog/index.html:144
msgid "Categories"
msgstr "类型"

#: app/templates/blog/index.html:4
msgid "Blog Square"
msgstr "博客广场"

#: app/templates/blog/index.html:127
msgid "LOAD OLDER POSTS"
msgstr "加载旧的文章"

